屋企人留字條，幫我拆解

有冇人睇得明寫乜？

12 點 _ _

叫你12點煮意粉

12i:魚意_

樓主條褲有攤跡

12點 _ _ 等？
叫你落街食飯

一定唔會

危險速逃

同熄火有冇關？因屋企煮緊野

12點魚意等

張紙要浸水先會睇到佢寫既字

12點了

抹返乾啲精

sor

個「點」字既筆劃錯咗

樓主開估

唔知

問你屋企人咪知

12點 御景峰？